請問點樣可以請到好既伙記幫手？

唉，請人難
有工無人做

請指教
謝謝

人工set高D就請到

多錢都請唔到
班令仔情願係屋企，唔肯出來做野

請我

好既老細
好既待遇

你做開咩？

你做邊行

咁一定係你開得唔夠高

接野來做

即係邊行

咩都接

係咪運木雕呀

運毒似係

埋嚟睇喇喂，呢邊請「令」仔運木雕

要係邊度入口？

地盤 文書 補習 倉務

請問地盤做開咩野工種？

又唔講邊行
又唔講咩價位

天花

聯絡方法

留左tg